香港人唔係要完成一場「革命」 而係要成就一場 革命

有人話

全民勇武做唔到
全民罷工做唔到

所以要承認自己並唔係搞緊革命

我想以正視聽

就算你全民勇武
全民罷工

只要中共唔跪低 林鄭政府唔倒台
你唔成功 呢場運動就叫做暴動

反而不論你用任何方法
Part time抗爭
鳩叫口號
整連儂牆/連儂畫
叫國際支援
文宣
靜坐
罷買買搭
建立黃色經濟圈
唱歌
剪片放上網
香港獨立
做乜好

只有成功達成五大訴求 落實真普選
推倒港共政權

呢一場運動先可以由我地係歷史中正式命名為
「
革
命
」

我地全部香港人都係極權下既受害者
不要再分化 不要再指責了

不成功 便成仁
成功 你就係時代英雄
失敗 就係狗雄

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

我地一齊成就一場
香港特色既 革命
可以嗎？

推

agger

推！

岩呀

香港特色主義革命
我地要打長期戰!!!!

呢個睇法幾正面, 又有檢討, 推推先

大家係各自立場底下盡做 嘗試踩出舒適圈

戇尻,都唔知你講乜尻.

成就=
[achieve;accomplish]∶完成;成功
[help]∶造就;成全

美國就真係help喇,ac唔achieve到就睇你班玩革命都要準時返工嘅豬肯唔肯改善.

事實係罷工係香港唔work 繼續迫佢地罷都係曬時間曬士氣

唯有用罷工以外既方法去做

人地智利好撚勁係佢地既事 我地只可以係現時環境搵返大家接受到既方法去做

鬼唔知二百萬人做乜都得咩

一日未完呢場運動 你憑咩話人鳩做？
鬼唔知二百萬人一人一腳都踩死班狗

大家都用緊各自既方法去做
你唔能夠好似陳雲咁 唔跟佢方法就話人賣港 話人累死人

大家都要肯做個樣野 先有得講架

畀人恰到上心口

講得好好

做唔一定會贏 不過做就實有用
天琦講過有用就去做啦

認同 堅持做自己相信嘅野
唔做咗先 永遠唔會知有咩結果

好似天琦咁講 你信係work嘅就做
如果三罷得唔到認同 就做多啲文宣

抗爭從來唔係一朝一夕嘅事
唔好忘記喺呢五個月
香港人已經創造咗無數奇蹟
唔好忘記如果唔係香港人企出黎
條惡法唔會撤回 而係已經過咗喇

唔好放棄呀香港人

唔只係香港 我地感染咗好多人 外國有熱潮 國內都有人啟蒙 我地夠長命就可以改變香港甚至中國

堅持就有希望